［突發］何妖「願平安歸香港」官方視頻因侵犯版權而被封鎖

笑左

左膠詩做到嘢

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

支那人係鍾意抄襲

首先將何妖之路抄做黎智英之路
而家連首歌都抄
戇鳩 收咁多維穩費畀小小創意ok？

笑撚死

何君堯已良心發現, 改唱原裝版本

仲有另一條, 快啲 report 埋

良心發現

聽日 1430 SOGO

飲水爭啲濁撚死

dgx巴打登記左版權未
一陣俾何妖登記完告返你轉頭

哇294k view

HOCC 幫巴打攞咗

壽終正寢

個個傻鳩入去report推高咗view 數

呢個係兄弟backup架喎
片尾有彩蛋

呢個曲架wo睇最尾

應唔應該留低佢?

大家得閒就開youtube 聽反榮光順便加views 衝200萬